我法國支持愛蛇嘅阿迷都有一種病！

愛支病

笑到仆街

樓豬好波！！！

哈

牙占又中

等近白車 笑到甩骹

又可以ｃａｌｌ色

13囝

笑咗

迷雲既都有病

思念是一種病

喊能咗

班反雲知錯未？

佢地無性的

@25b

唔明

它功利主義，確實幫愛蛇含能後獲得前所未有ｇｅ上陣時間

愛蛇支持病
愛支病

愛支病有咩好笑

咁佢教中型巴係有一手

屌你老母James奔真係好撚高汁

bb有沒想念我？

想即刻過澳門搵你飲咖啡